要令警犬先分開兩邊一邊撐曾狗另一邊撐盧狗

當撐曾狗 盧狗冇能 上任更好 可惜現任。。。
當撐盧狗 佢已經上任 知咩丫 廢佬一名

企邊都煩